THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE [27]名為party的宣傳大會(1)

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

新POST留名

睇劇場

新post 提示

不要忘記投票喔！

留名

full左,咁我抖陣

3176642

有人打嗎

唔係講笑,同巨巨打好L大壓力..............

lets go happy又輕鬆3人fc,26*個個fc,cls

高巴斷左

冇晒體了 夜D 再玩

未打,見到香水嚇親諗住實比隔離D卯月美穂笑

打完,大聲高歌生存本能

28*歌死剩自己真係幾爽

5人FC至斷，屌

生き残れ～

8081695

等巨巨carry

無人有cap?話曬難得26* 5人fc

大橋巨巨打左3首FC之後揮一揮衣袖
世外高人

而家25 26都有等巨巨27.28

同你地打特別認真 帶埋耳筒打

平時打街場聲都唔開就咁去算

呢首唔掂

我26星已經係極限

25

你地D罪證

被高巴傳左1nice病

無電+無體閃先

出左上位
多謝巨巨curry

3984720
有無人

比巨巨CARRY即出上位....

未ready見到你地唔見左

依首真係好大壓力

重開game先

輕鬆獻醜多謝大大carry

再見，我返深山修行

頭先按錯左製抱歉

以為自己唔係房主

一個唔覺意nice左即被踢出房

-2

8081695

等巨巨carry

俾我troll左

我成為第一個被踢

嚇撚死突然LAG左一下

手殘

3021715
有無人

好慘,見你最尾先斷

幾時協力LIVE有M+

熊本民謠

-2

FC 唔到25星up會唔會畀人屌

熊本民謠FC失敗
蘭子P失格

頂企夠最右未

????????

用手指公打就冇野 用食指打就狂NICE???

好彩我係風色...

終於放學

好彩係漢堡包

我仲有首薄荷

花簪
遲啲有仲有共嗚

係風色呀，哈利

手殘黨廢事入

杏歌

第1隻就跌上位

打完tp打杏係醒神既

援交

放過我啦唔好再出風色啦....

壓力大到想跳樓

十點半求房一個

無氣，走ed

第一次見風色會咁多人やばい
奇景

LAST1場 ~~

好想搵窿捐................

-1

8081695

歡迎carry

GO~?

鈴谷巴？

入唔切

大家都俾風色搞到失常
in fact 得返N巴FC

佢哋頭先四缺一

2張趺哂 活動已完 感謝巨巨

一直係入面.....

我仲要攞住arisu

因為N巴啱啱

上場風色太大壓力喇,今次放輕鬆打

8081695
-1

sor大佬

拎到個靚number

4669955

今次成功俾n巴擾亂到

NG

卡呢

拎埋下位

マジやばくね？

真係越易既歌越大壓力

好大壓力

雜巴斷了？

要落車 轉頭先

應該係因為出左嚟出post所以斷

好耐都冇試過活動第一日就出哂上下位...

多謝咁多位CARRY我既巨巨

又無出卡

同巨巨打好大壓力

連you're my star都 nice

打住等雜巴你

歡迎亂入

話說下位好幾張，無上位

十點半左右啦

1上1下

同巨巨齊齊打易跌D

NG出動

1 nice
開始集中力下降

我無跌卡

我都開始係

嚟首美嘉應該會醒返

go?wait?

go

NO

雜巴

神

神
FC小梅就同呼吸一樣簡單

成日斷combo嘅小薯唔敢同呢度嘅巨巨打

FC小梅嘅雜巴同FC櫻嘅天使
呢度好恐怖

我都係去街場打算

Yes...

又臨尾香

俾巨巨嚇到最尾1miss

好緊張

心理戰

紅巴原來是llc....

得我FC唔到
被霸凌

好彩姐,平時我唔得架...

依間房真係好恐怖,有2個每次都FC既

好慘
アブナイ平時絕少甩

好彩啫

好彩姐

快啲嚟多次香水

我會爆炸架

壓力
有無人一齊入山修行

1nice..

紅巴一認真即刻FC

24先嚟第一之甩
你地信唔信

好難

1 nice

你地仲打緊,無限水

正常都有百幾支

留水有擔當event先用

玩慣M+ 唔識打M

N巴發力

又係依D時間先FC,但出面果50石都未拎到

好慘

打左過50次

天使巴打集中力驚人
場場都好穩定

我好似睇完劇場就俾卯月勾走左三魂七魄

ME都係無得同歐洲巨巨鬥
自我收皮IS正確

咁啱首歌易

首首都易

我決定打多場抖一抖

在下今日收爐，謝謝各位

贊成

結果打唔到多場

差一場升lv

而家先睇到

係咪完哂啦？

11點有50水打到3場

4848595

今集又有三色三巨頭

美嘉仲要自已一part

等過埋11點先

咁我入住黎先

我打多一場
頭先食左水

Go?

想放杏

唔等我

有冇手殘團

而家先返到屋企

求團

全F爽呀

拎埋上位 爽呀

最後一場出上位
多謝巨巨carry

係打ＰＲＯ定
打Ｍａｓｔｅｒ攬炒先

岩岩打完就斷線依家入唔返 睇黎爆房都要爭

以後唔敢再抽雜巴水

たーのsea～

啱啱發現我同天使巴打炒同一粒

多謝大大冷笑話降溫

－2

我黎

係喎

無追過排名

me 果然係手殘黨

累到巴打鳥

PISH

我最後一場

三個人FCボンコツアンドロイド

機械人M仲難過M+

臥虎藏龍

熊jet先生ありがとうございます
ありがとうございます

今晚出成3次恋のHamburg比我,好大壓力架

diu 1 miss

同巨巨打立即出上位卡

已炒

趕緊返屋企

最後想講多句...
放みりあ落隊好卑鄙

M櫻難打過M+

diu俾sakura呃左手

Omoi no Aridokoro

2790915
3個以上就會開

呢個先啱
2600553

要用PRO開

玩左咁耐
眼有D痛

無體

好似成日抽中奶位

咁點打SSS

冇體了

感謝高巨巨carry出上位

我什麼都沒有

你坐擁接近1億fans

今日係小弟生日，膽粗粗想乞句生日快樂

唔好咁容巴啦

玍曰怏楽

生日快樂

Happy Birthday to you

С Днем Рождения

おたおめ

收到哂咁多位既祝福

生日咁開心，課10pack助下興喇

感謝高巨巨幫手解左3個fc任

me廢渣 蘋果批公主都FC唔到

橙

唔課啦，要找哂卡數先...

Min pay

以生日快樂淨化容巴

有finance charge...
每個月盛惠200所以要快啲清左條數先

多謝...下次雜巴生日我都淨化下佢先

好滾動

生快

雖然得1場但都嗌下

4311816

5分鐘後幾人都開

睇黎巨巨ssssss都訓晒

打完1場先有2個入,食支20水打多場算

頂nice左1粒,本身可以好型咁fc杏歌

ap左都拎唔到第一

仲有冇巴打想打？有我開場？

我都係打pro算

諗諗下都係沖涼先，如果有人打我就開，俾15分鐘我

終於有上網
data玩爆左

無啦啦炒左

我重手殘啦

社長上身

FC M@GIC

-6渣

me果然係渣渣

小梅都係理解不能

1 bad

3miss

應該都無人打啦？我繼續街場先

生日快樂
大一歲唔好咁容巴啦

而家先開始打,一齊?

你開

8933241

竟然係pro

未轉姐

抄左但出上位

係咁斷

Me2

我都出左

睇黎有獎齊齊分

一齊出

果格係一齊嫁

要再開多次

5349854

我仲有6場

我可以燒下水

仲有冇巴打JOIN?

點解成日俾佢踢出嚟

等你

OH特權

又炒左

又斷，cy做乜鬼野

有無巴打開咗房

又斷 9915149

好多悠貴

出哂手汗

一miss

好攰

出埋下位完活動啦 ,係咪同FD打好似易跌左

全靠巨巨carry

我都齊咗

-1 人呢?

受唔起sss拜

4人開始算

又1miss

又掉

國家藍fc咗

然後又斷

算啦我都冇體唔開啦

其他人有咩打算

打多2場街場睇波

咁各自修行啦

巨巨邊隊fans?

阿狗

第六都無

軍神令已下...!!

長輩圖

又搵奈緒開刀

Iktf

唔想起身
不過真係要起身

うみは…たのsea

うみは…うれsea

楓了, 都楓了

笑甚麼，你也sea

喧嘩は....かなsea

楓了, 都楓了...

往死裡打

認同請分享

早安，午安，你好嗎
分享本圖帶級你祝福

1 nice點解唔係社長

紗南 I know your feel

社長要比肖像費

緊急出動

用財力聲援idol

SSA抽選應該係劇場+jet to the future+滿開依3隻?

準備amazon落單,後面應該唔會再加掛

Should be
但可能突然會殺個程咬金 ，4th bd

係喎頂,漏左依個,都係等等先

等下jttf 同滿開個 生放會唔會有情報

話說好似係第一個無 2nd solo演出者嘅生放

BD開預約到發售到要個幾月,即係最快六月左右
八月既live六月至入code, eplus實屌撚死笨大

SSA巨巨們會入幾多張

起碼都bd dvd 各3
好似係

有米

各1算,碰下運氣

14850円

中就中

50抽

靠雜大大帶領眾人去SSA

落左3隻dvd算

抽果D我一向冇運
邊似喱度既真巨巨
話中就中

bd 3或4 碟各3或4

⚡️デレマス総選挙速報 @imas_cg_votes

【2017-04-12 09:00:01】総投票ツイート数：全属性
1. 藤原肇（761）
2. 高垣楓（717）
3. 佐久間まゆ（700）
4. 本田未央（513）
5. 荒木比奈（510）
#シンデレラガール総選挙

2017/4/12 8:00 imas_cg_votes から

⚡️デレマス総選挙速報 @imas_cg_votes

【2017-04-12 09:00:01】投票ユーザ数：全属性
1. 高垣楓（575）
2. 佐久間まゆ（528）
3. 藤原肇（521）
4. 神谷奈緒（429）
5. 北条加蓮（404）
#シンデレラガール総選挙

2017/4/12 8:00 imas_cg_votes から

高巴谷佢上1位

3049763
都係等5分鐘

陶藝家 啪啪啪

有望配聲

楓P都是高汁P，唔會輸既

咁多年來ちひろ都好像沒有打算讓楓第一喔

邊個推楓上第一邊個就係鬼

agger
請轉推加蓮

伊巴fc毒茸當食生菜

好狂

得sr比你地欺凌

fc就是狂

是我們培育的偶像灰姑娘啊

你們兩兄弟又出來企圖改變戰局

頭先同mio跑步

剛剛同NG去旅行

優勢...為何不好好利用...

希望mio贏到,咁NG 就全員贏過

老老實實，要未央成功衛冕cg實在係⋯⋯⋯

仆街 打得咁辛苦
拎錯左D卡去升普池悠貴既技

升左無壞

開雙悠貴隊咪得

食晏時間,troll 返幾場先
1137512 有3人就go

而家就用緊
遲下抽到combo技既話可能會換

我都升左普池悠貴lv10

搭四有冇人打

票投mio!!!!!!

諗住食飯前打一場點知瘋狂收message

完 thx

9001615 打幾場清體

thx 返到屋企再打

叫我1missの女王

社長高巴

係咁nice

用arena mode 萬8人左右 同上年一樣 即係又爭餐死

想去

Ben尖同水團快D拉多D人走

尋日見到

雖然流星群死得好慘
但總算終於過到

3nice 6bad

3大俾人撳低剝衫

班沾動畫又死 隻驚又爆唔起 水團又做極都係個堆人咁

7310700
三場
5分鐘後開

武士道當初口氣好大

bang dream前途麻麻...

如果想出live叫班聲優玩樂器真心覺得唔好搞佢地...
樂器要用好多時間練，唔通真係訓身搞好佢咩，搞唔好個gimmick又好似無哂意義咁

有少少覺得bang dream係快速消費產品

收工先黎落雨

本身個五個有4個都玩開樂器 係唔知點解之後變左聲豬企劃

本身係好有心推既 成個企劃又做得有條理
但決定出動畫同驚之後就好似變左過山車咁失速

係咪除左你之外個四個？唔怪之得咁生面口

Keyboard個個係做班沾先開始學 冇記錯
Hassy中學開始已經學打鼓

連個天都唔鍾意你

接受我既詛咒啦你兩個

可唔可以詛咒小弟中到幕張同SSA

詛咒我抽中好野,多謝先 #adiore#

如果今年冇分兩日唔同出演者嘅話會好dddddddd嘅

可能，呢兩次抽都覺同一個AC好難中哂兩日

加上今年冇通劵，可能性更大

話就話打開, 但下下出live 都要排ga, 其他隊d人有d平常都夠忙

同埋一開始太大口氣集仇恨值
當K-on死

好難㨂

高巴又有玩呢隻？
有無玩はるるみなもに

冇玩，唔玩萌驚

乜今年有人同Ac中到兩日咩

中間好似唔錯？
利申冇玩

FB見到有巨巨同一AC中幕張兩日

好在我自閉，唔會識人亦無人閃我

同Twitter個班全通勢比唔算得D咩

抽到全通係一種
買到全通係

只要中到其中一日兩張飛

實有人可以互相carry

首先你要中到

C.C

等C.C.巨巨carry

公司冇野做
開デレステRandom洗樓幫自己拉票

詛咒你抽得中

叫老細畀多D野你做先

雜巴咒埋me ok？

No ok

求mayu唱恋のhamburg♪
求附聲
求2.0

將P斬開十八碌整漢堡扒

漢堡扒點解咁juicy既

人肉叉燒包漢堡扒

壞掉的雙眼

い．い．よ♡

打打下字
MAYU突然衝左入黎
嚇到我跌左落地

想聽馬油唱Naked romance

刀を持って「またダメ」

大好きよDarling!(病嬌音)

唔可以畀ｍａｙｕ知我上左響子屋企飲味噌湯

如果唔係吐苛垃荏屎炙匝污炎景受杯肖昨肖昨

又諗起まゆ唱絶対特権

リターン @ZDTT

CuグループLINE
P『愛しいゆかり！おはよー！チュッ（笑）もう俺とゆかりは運命共同体となっておりますのでーー』

P「あ…これグループじゃん…」

まゆ『Pさん？』
智絵里『Pさん…』
響子『ちょっとお話があります』
P『誤解です』
ゆかり『チュッ』

P「ゆかりちゃん！！」

2017/4/12 15:54 Twitter for Android から

再見

做co p就冇呢個問題

你知道嗎？

愛．苦しい

今晚有冇深海房玩

壓力大過返工

會說這種話的P一定係PaP，呃唔到我嘅

900後可以玩一陣

唔好再中風色

寧願連出4,5首28

睇紅巴fc tp
利申：之前未fc杏的時候係live party試過成功，嗰種無奈真係

+1

杏我唯一一次真FC都係live party
唔記得睇有冇NG, 無從考究
而家record上面嗰次係overload救左粒

留左枝50水等開波
琴晚發現個倉原來冇乜30水
打完拎唔返滿10枝

parade用哂,所以我係直接食石

我昨晚一路都係爆緊石

識投一定係投mio爭取ng全制霸

上位卡呢屌

為左一齊打歌15星2張卡啪石

我的票99%都係去智絵里度

其實我一早齊左咭，但係同大家玩live party係開心既，果幾粒石飲杯酒都冇左啦，唔緊要

我今晚都係打算食石
好多卡要升技

琴晚打完更加知道自己技術幾廢

不過協力歌D獎勵似乎都唔錯,當打材料升潛能

1%去左邊

中の人吹雞一定要歸隊

花守BB仲未郁手

杏歌你地雙姆指難度係難好多
你地真係要掃4下,但我地掃2下就ok

俾你參考一下

學一巴講咁，中之人有吹雞既我會投一票過去

忙緊轉會應該係

馬油唱love letter

住洋樓 養花守

好正面好純愛好陽光

有冇room 歡迎手殘黨

4758975
依加應該多d人?4-5人先開

食指勢掃開四下原來兩下就得?

中+食一齊,有時3連掃加埋無名指掃一下就ok,
好快會熟,好方便

佢地可以用必殺V字手，有片教學

-2,歡迎任何人

好唔公平

冇話公唔公平既，佢地有佢地難既地方

最後召集,等多1分鐘無人照開

はい

大天使：

智絵里： ............

恥笑開始

我出面無fc

點解我會中3次center

抖一抖先

限rock lee

做港豬

無咗場

1001531

睇左一陣,大概都明,thanks

我9上10每次10%搏升

都係等夜啲等carry

飛鳥食咗十幾次仲卡係9

我覺得CGSS個%比機戰更加唔可信

機戰100%都MISS架喎

下次有活動打升技劵既話要再打定多D

2張金卡就可以100% 9升10

果隻係ggen

有冇房入...

你未遇過啫
0%都中

我70幾%咁食

有無人
6757516

HIFI 正

What the fuck
無啦啦話我斷

重有冇，大把水

9127984

追多陣動畫先join
積左好多要清咁啲

見佢出新蘿莉好好J想入埋灰姑坑

但我又想要文香，幸子，桃華，愛麗絲

買新ac好定直接用呢個ac開始好

FBI...

prpr

這麼＿ 想＿

直接用呢個ac開始啦

臨尾香

545

經濟實惠：買acc

又出下位

升技材料

有愛： 自己俾錢抽

屌
限紗枝

課1pack=6舊幾水
追1張ssr=幾pack

你想要既ssr幾舊水買到齊4-5張既ac

限桃華愛麗絲應該好快就復刻(如無意外今個月&下個月)
幸子文香桃華都有恆常
有心可以等超得

當然最快同投資最少應該係買acc

不要再說了

對唔住大佬

限桃華、紗枝是嗎。

我想到一陣用的編隊了

再見喇咁多位

又要俾天使巴曬

打完依場離開陣

我只係唔放佢地入去啫，定是你想我放？

我唔驚

我閃人先

係咪高巴

感受吧
大天使的威光...!!

開房最大問題係爆所屬無得清

仲有冇房

協力有冇巨巨carry

我可以開

john

4201500

Welcome all

有人認咗頭

22但係我覺得起碼有24

雜巴我同你同一個位fail

7067853

試下開先

New face

冇人

起另一間房

紅巴消失了

開3D睇MV算

斷左

又兔仔

咁解房打街場算了 一陣要睇生放

仲有冇人

夠鐘derepa
閃先

瘋狂lag機

懐かしい感覚

嘩依間咩房黎,仲恐怖過琴日

間間房我都覺得恐怖

真心提子,我打親9成易歌好悶

滿開smile 好正
如果有紗枝唱仲正

キラ

我以為你都會去睇

天使巴

咁我買ac算

隻蘿等下次超得超返黎

讓賽

Time shift預約左的我表示沒有死角

-1

welcome all

有無人開

天使巴打斷線

斷左

再開了

3500853

Pro

CY:次次都咁多人FC,依間房肯定有bug,強制令一人斷線

PRO

我對不住大家

好驚會miss

Pro!

原來nice左一下

又斷

仲要斷埋

不如紅巴試下開

我開好似會斷

開左
1153970

出cheat ? 斷你線

但我肯定日本仲多ガチ勢場場5fc

李衣菜有心玩我地

紅巴同w巴

FC mika

係時候到我表演十連1miss

雜巴美嘉FC

我1 miss

1 miss

CLS

雜巴嫌24太易
唔FC

28先能夠令佢認真

瘋狂nice

好有性格

雜巴讓我們賽

又失敗
雜巴又屈機

輕鬆吊打

對

同一班巨巨打真係好大壓力

我無體

雜巴嚇走左w巴

1153970
-1

我係房

我覺得只有香水先可以阻止到雜大大屈機

我冇

GO?

多謝陪我斷既巴打,人間有愛

打埋今場

比個通知收左皮

要唔要嚟多場覆桌

意譯：今次讓下你們

1153970
又-1

唔好亂譯

有無場比我癡兩下

一場都fc唔到,zero is mine

我打多3鋪清埋條體

真係大
FC到又批
FC唔到又批

限杏,我隻眼

FC我地係拜,邊有批

唔敢批
現人神

雜大大是我們的紅太陽

nice 1

我last

閃一閃而

last+1

我都是

咁照開

romantic now都輕鬆fc,邊夠你地玩

多謝咁多位巨巨curry

今日狀態好好多
琴日俾卯月スク水勾左魂

我淨係掛住編成all嗰隊完全忘記左拿走cute個張

多謝各位巨巨支援

俾你限紗枝曬走左

你忘記了美嘉喔⋯⋯

個個都fc 90首以上master
點追

崩壞

全靠巨巨們curry,出左3個王冠

美嘉嗰段根本治癒系

加油 你都可以

風巴只係時間問題，加油

第一次協力過百萬分紀念

得1條垃圾最尾都斷combo

兒子 快拜

sorry囉

醒醒，你沒有(ry

最尾唔記得放?

no,手機問題 禁實左去到一半照斷9我

你明明有17combo

我係志希

咁你都記得

我宣布 張圖入面
冇FC既都係廢jer

話說呢兩日竟然FC左つぼみ同桜の頃
平時自己打10次都未必有一次FC
有大大carry真係唔同啲

我尋日都FC左自己都未FC既機械人，有巨巨carry係唔同啲

壓力激發潛能

N巴都FC左nation blue
巨巨carry激發潛能

有fc mika既雜大大carry,我覺得個人精神左，手指都靈活左

9313840

有冇巨入

又鞭

5841416先啱

真心跪拜㗎

玩緊

如果巨巨們開房行樂時
見到有隻開波R mio走入黎
唔洗諗 係我

琴日小梅
今日美嘉
期待聽日

聽日唔會再FC

香水

香水我都唔識玩

これはCu

比Cu更Cu

忽然唔見得點解法子同時孑成日放埋一齊

遠古之前的moba活動有幾次佢地倆個係同唔記得邊個組過unit

呼...

第一次

absolute nine m+初見無回血竟然clear到
打完先發覺冇slide
譜面簡單可以拎黎練手速

Congratulations

8397927一個位

ME手殘唉瘋判定又嚴

仲有冇人想打

開個先

入左，希望地鐵唔會斷

Nation Blue都兩人FC

好在有自救

終於有一首無人FC

中間段野個判定

1nice

d卵用

行緊番歸梳囉

斷左2次番去都開左

今晚夠皮,thx

d咩話

訓了，聽日仲要做社長

巴打們早抖

早

皇馬 阿朗

好早，我就訓

一樣
2點收工返屋企打cgss Fgo check春番

社畜留名 [black]放假第一日[/black]

早晨

宣傳

發夢都見到聲優是咪已經冇撚得救

仲未素射應該都仲有得救

從你入坑嗰刻已經⋯⋯⋯唔緊要啦

我唔要好似上面咁變聲豬啊

你幾時差生你未變成早見形狀的錯覺

做聲豬真係好慘，要個個禮拜都UO624 UO623

自問冇咁多財力同精神經常飛，真心佩服

UO冇特價日本來回都要兩叉野
RICH

來回一次兩pack有找喎時間至係大問題

挨埋今日
連放四日

くノ一

巨

敏次打完normal就收手

到依家都未識玩

楓巴堅巨

我點都要走多一轉先得
總係差d

Leader位靠FC拎第一

雜大大杏歌fc力壓群雄

in雜大大we trust

原來今日係杏歌

之前magic一直過唔到嘅位今日過咗
仲差少少fc
一定係吸收咗雜大大嘅靈氣

加油

我會繼續努力練好magic

離fc不遠

尾

⚡️デレマス総選挙速報 @imas_cg_votes

【2017-04-13 13:10:01】総投票ツイート数（ユーザ重複を除く）：全属性
1. 高垣楓（787）
2. 藤原肇（693）
3. 佐久間まゆ（687）
4. 神谷奈緒（557）
5. 荒木比奈（525）
#シンデレラガール総選挙

2017/4/13 12:10 imas_cg_votes から

君臨天下

it's not over until it's over

有多票一定投楓

まだだ、まだおわらんよ！！！

你的對手應該係麻油
Cu首位

的確智絵里而家預想係cu2....くっ！

等聽こいかぜ（シンデレラ楓 ver.）

繼卵用後於5th加冕
比起為加聲捧新人我喜歡這種感覺諸君

agger
每年都係CoPaP們為有聲所以浮動票最多（當然有少數異類例如楓），CuP基本上都係只會押注担当，你睇下Cu12宮就知

本田

me 99% 都係投比美波

邊12個人你可以睇返往年的選舉結果就知

1 島村卯月
2 安部菜々
3 前川みく
4 輿水幸子
5 緒方智絵里
6 双葉杏
7 小日向美穂
8 佐久間まゆ
9 一ノ瀬志希
10 三村かな子
11 五十嵐響子
12 櫻井桃華

要加聲先過上面12位黃金

2771381
都係5分鐘後幾人都照開

係咪因為咁所以3月果陣先最難估cu邊個出fes?

其實唔難估，不過最後大爆冷

Twitter度follow唔多まゆP，唔太知個邊點
剩知楓P們怨念都幾大下

3月fes係
1.fes 要有聲偶像
2.有人氣
3.12黃金都出哂二週目
因此冇人可揀
所以有預測Cu會拋低CoPa先出三週目俾fes用,咁就上面人人有機

yes 因為卯月今年會再拎第一

こいかぜ呀CY

堅定只投加蓮
可惜我冇票

CuPa慘遭DQ

之前每次party我朝早就清埋枝50水
而家留係夜晚比巨巨carry用

做過一次シンデレラガールズ後下次選舉就會爆死，這是常識吧

周子

常識都可以打破吧

8686954

打幾場

食緊飯

響子就好穩定次次都20幾30幾

其實唔夠人可唔可以禁live 開始 會點

會幫你match其他街外人

隨機加其他街人
我岩岩就係自己1人照開始

係出面執人,睇下邊個幸運兒可以俾大橋巨巨carry

咁等到30分都未爆就開波

8686954

巨巨號召力係唔同d

-1

yes 次次都冇人入就係我

眨下眼就無哂位

-1 now

成日無啦啦彈

係同事隔離打好大壓力

tp

我仲要中overload位

好彩閃得切

大巨巨輕鬆接最後連打

閃電位甩最後

待緊機

大橋巨開D歌唔是27就是28

打打下甩左落耳筒落地

btw 打多2場收工

極度不在狀態

收工 多謝各位

sorry，部機唔知咩事禁住無鬆手都突然甩

突發
美波比project krone 圍毆

美波無人權
C.C.快啲出黎救美波

2685223

-3

我地打住先

毒...

死唔去就算

日本3點 new data 強制彈驚

突然有更新

2666917

打多1場

更新左可以idol同訓練卷一齊用

原來更新係可以同時揀trainer 同idol 夾埋一齊lesson

CY好野多謝CY支持CY...

我都休息陣打fgo

日本有人千3抽抽一張ssr，成兩萬幾港紙。

要課金支持

實裝プロダクション俾巨巨們圍爐未

德政

咩都無,WFC

講起課金

日圓創新高啊哇哈哈

米莉亞，45w yen事件

點算呀
等唔到月尾

係時候入定貨

北韓打仗，日元就嚟再升，咋咋林入貨

好似係

月尾先出糧
而家ac得番上次用剩既40000羊

唔知，唔需要知

要中嘅 一下就中
歐洲人

好似淨係修正左overload 識回血

連一竟然唔知邊個係港一

咁練得咁辛苦做乜

連一好明顯係高巴大巴同雜巴之爭

做乜數漏自己

你呢

而家prp冇1300以上既都係渣渣

關我乜事

新post

輕鬆FC M+嘅你

你係可以係live party輕鬆fc28的男人

我小薯only

但好似會炒23 24

千

枝

28以下太無挑戰性，28就一定full到既男人

あ

り

佢已經不屑fc28以下

す